雙性戀係一件好煩嘅事

我係女但都好鐘意睇女
都會幻想渣大波妹
見到pat大蛇腰既女仔都會ff下扑野
望到着得性感都會望多幾眼
但我知道自己一定唔係鐘意女性
只係鐘意欣賞靚女多過靚仔
都係有男朋友

絲打可以諗清楚啲自己個心到底係點定義愛一個人
或者去睇下心理學家
欣賞靚既野其實係人既本性黎

……做咩事要質疑人哋係咪雙性戀
仲要叫人睇心理學家

搵個大胸既男人

咩叫”正常女人”？長頭髮就叫正常女人？
神邏輯

分手唔好害人

你睇av 出街睇靚女 有異性朋友等唔等於出軌呀

除左想揸，會唔會想瀨下？打茄輪既慾望？

白石麻衣正d喎

你就好啦左右逢源. 我係男人但就重末遇到一個可以令我動性心既同性. 唔係想唔想會唔會. 只係從來都末到需要考慮既地歩. High class problem好好珍惜呀.

唔係質疑你
只係好多人以為自己係
但其實諗清楚後根本唔係
只係自己既定義唔夠清楚 有啲混亂
因為你話唔夠膽同朋友講 先比個建議你有其他方法可以同人講姐

其實會唔會你係想要類似 soulmate 既存在？
類似好姐妹，而唔係另一半都係女

唔係 我肯定我係雙性戀
點解係都要質疑人

請問其他人混亂關我叉事

btw又係你

男朋友屋企睇唔起我

LIHKG @ Android

因為我有質疑過自己

咁我有禮貌地質疑你係咪鍾意女人男人又得唔得
講明我係雙性戀咁到底有咩好質疑？

初中我有質疑過 大大下就肯定咗

我係女
我都係男女都鐘意
但唔鍾意tb
Tb無哂男女既優點
一樣淨係同過男仔一齊
但會成日抽女仔水
用塊臉磨波 錫嘴仔

同道中人

負評比你最後嗰句 睇見就煩

les唔一定要同tb一齊
有種les叫pure，就係你所講既兩個“正常女人”一齊
另外，其實tb文化亞洲先盛行，外國pure多

我唔質疑絲打你到底係咪雙性戀
但你所講嘅咩「正常女人」就真係好礙眼
女性打扮就女性打扮啦, 咩正常女人?
TB唔正常架? 唔係女人? TB只係打扮比較中性嗰個
而當自己係男人嘅TB可能已經係去到性別認同嘅問題

再加上我唔明點解雙性戀會變成一件好煩嘅事
你話你瞞住男友而對女仔有興趣覺得好煩惱, 呢點我都明
但絲打你只係煩點解自己識唔到靚女?
呢個已經超出雙唔雙性戀嘅問題啦

仲有, 依家咩年代? 出櫃都會俾人當變態?
定還是絲打你自己已經覺得Les就一定會性侵人呀?

我唔質疑絲打你到底係咪雙性戀
但你所講嘅咩「正常女人」就真係好礙眼
女性打扮就女性打扮啦, 咩正常女人?
TB唔正常架? 唔係女人? TB只係打扮比較中性嗰個
而當自己係男人嘅TB可能已經係去到性別認同嘅問題

再加上我唔明點解雙性戀會變成一件好煩嘅事
你話你瞞住男友而對女仔有興趣覺得好煩惱, 呢點我都明
?
呢個已經超出雙唔雙性戀嘅問題啦

仲有, 依家咩年代? 出櫃都會俾人當變態?
定還是絲打你自己已經覺得Les就一定會性侵人呀?
精神出軌都黎

出櫃唔俾人當變態?唔好玩啦

我係 我出左櫃
好多人都話估唔到
講得出性取向預左有難聽說話
但無所謂 最緊要做返自己

1.大把les唔係tb tbg 點解呢個年代仲有人咁以為...
2.知道你鐘意同性會覺得你咸濕佢歧視你嘅 呢啲人識黎都罷

你接受唔到同性一齊同come out要承受嘅野
咁咪疊埋心水扮直
識啲靚女fd返嚟 個心又對佢又超越朋友嘅意圖嘅
一來對你男友唔公平
二來自己更加心郁想試女仔

質疑人係咪les/bi嘅人
可以幻想下自己帶個女友出黎介紹畀fd
啲fd一睇到就話「你知唔知咩叫鐘意架」「證明下」「係咪玩啊諗清楚」
係咩感覺

講真自己係咩性取向 出櫃果個人肯定諗得多過你
同埋呢啲野係佢認為係咩最緊要
人地鼓起勇氣分享比你聽
不如收一收口/轉個無咁質疑嘅tone先問

有無諗過同女仔發展？

我同我best fd出街會拖手
喺扶手電梯會攬住佢錫佢臉豬
臨走會gd bye kiss
會成日話掛住對方 一星期最少見兩日

其實好多身邊人以為我地係一對
我都以女朋友去稱呼佢
但我地會對其他男仔動情
同埋對對方無對異性個種衝動
所以我有時都好模糊
唔肯定自己既性取向

我想問你對女人嘅好感同對男人嘅好感有冇啲咩差異

好感無
但女仔好似上唔倒愛情

同你一樣

但我比較肯定到自己係bi
同埋會對同性有衝動
想攬想錫佢

如果你覺得咁樣唔恰當嘅話可以避免或者直接同佢講
因為就咁聽你講你地對對方都冇野啦唔係咩
你地自己都知唔係真係當對方伴侶
攬錫呢啲純粹係表示親暱同埋係你地獨有嘅相處方式姐我諗

我會想攬佢想 錫佢 想保護佢
但對佢無再多既衝動

我無覺得唔恰當呀
仲好enjoy

唉我都係
由細到大都同男人拍拖
但無人明其實我對靚既女仔都好有feel
但係根本無呢啲人會approach我
因為我睇落太直
我都想同靚女cuddle呀

我無論男朋友/'女朋友' 都係靚仔女

會唔會睇男睇女標準都差唔多
即係唔會好似一般人咁 睇女就睇樣多d 睇男就睇才能高度多咁

我自己都唔肯定
十幾歲嗰陣對女人有幻想
大過又冇咗 但都好鍾意𥄫女

最緊要都係一齊舒服
同可以互相理解啫
男女都係